[勸世文] 其實娜璉(璉璉)係個出色嘅idolt

1. 無拍拖 無傳過緋聞
2. 永不假唱
3. 氣氛擔當
4. 愛錫隊員

反得璉璉都係狗係垃圾

idiot

你串錯字

非

樓豬娜璉黑，唔係高達

收聲啦

又諗住黑娜璉?

閪女人

娜璉好女人

對豆腐愛護有加

1 無人鍾意
2 唱唔到
3 逼人夾硬笑
4 蝦蝦霸霸

佢恰隊友=威嚴

有我鍾意夠了

啱哂你要嘅條件

佢好女仔黎 適合做老婆...

再黑唔能客氣

On9樓主收皮啦屌你老母

快D出手

我你同樓主一齊炒車斷腳落地獄食催淚水炮車

佢臭雞死姣婆嚟

咒埋自己...

娜璉俾狗屌

佢只姣我一個❤

diu打少左個送字